老母一意孤行要係屋企裝個Cam睇住屋企隻貓 勸極都唔肯聽

巴打有冇咩好意見幫手解決
唔想係屋企都好似比人監視緊咁
又有機會比人hack
佢屌撚晒鬼咁話要睇住屋企隻貓
仲屌返我轉頭

屋企無人先開囉

根本係想監視個仔／女

番到屋企 搵野遮住囉

我自己都用緊睇貓，
屋企無人先插電制，
屋企有人就拔左電制。